Lanzar este proyecto es muy simple, y solo haran falta 2 sencillos pasos:

1. Instalar node en tu equipo

2. usar el comando npm start

### `npm start`

Con esto se debe abrir en el navegador una nueva pestaña con el proyecto.